道歉時露出胸部是常識吧

梁議員

雖然唔係道歉

磨牙

正呀
有冇名

好想啜佢粒的, 好正

留名

呢個太耐 唔記得佢咩名